點解冇Connect BLM大遊行?

記得上年總有幾個遊行係connect其他受欺壓既人

點解今次冇Connect #BLM?

到時popo再舉槍射

諗起都興奮

負評既出黎講下?

呢幾年大家都攰喇

所以放棄啦?

要考慮埋美國政府嘅感受

我地爭取緊侵侵支持，有d嘢要扮唔知，明白未？

未至於放棄
無咁熱情囉可能

不過有人搞我咪出 無人搞我都唔會點

香港人連理自己感受既資格都冇

係
我都係提議下

香港連自己o既遊行都搞唔到, 點樣BLM

香港人有新既光環可以take

夠唔夠新鮮感